---
title: Events
menu: events
published: true
image_align: left
---

## Events

Es gab einen Projekttag zum Thema Lebensmittelverschwendung beim Schülerprojekttag des Johanneums, einen Workshop zu Lebensmittelverschwendung in Kooperation mit dem Klimabonus-Projekt, eine Brotausstellung in der Volkshochschule (VHS) und vieles mehr. 



